屌你老母！鄺俊宇俾人屈殺人兇手！

見到真係好撚嬲，點建咁都做得出

有冇人將鄺俊宇三隻字改做林鄭月娥

係撐修例班仆街做

快整走佢

唔好俾鄺仔睇到

都好想問班垃圾 鄺神點殺人呢

屌痴撚線

即刻用筆將佢改做林鄭

共狗CLS

屌你老母有冇良知

...

ON9

快啲埋去收左佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無撚野呀？

位置？

附近巴打快d改林鄭

唔好淨係睇，拆左佢呀

推，附近巴打請快啲幫手做野

屌柒佢老母臭閪啦

好撚賤，鄺仔想上去救人係班仆街差佬唔比。
唔係普通自殺案阿，係關政治事。
班差佬都唔同立場，救閪咩！

殺你老母 心鳩撚柒淡

好嬲

push，喺附近既快啲去

班19藍絲尋日先話義士抵撚死 今日就指個殺人兇手出黎
假如佢真係你地所指既殺人兇手 班陷家產藍絲米要當佢神咁拜？

痴撚線 附近有冇人幫手搞搞佢

痴撚線
夠膽就下晝拎住出黎港島行返轉

分化撚 定你又係呀sir嚟呀

佢地老母生仔無屎眼

拆撚左佢啦屌你老母
仲影
鄺俊宇已經好攰

正仆街屌你老母港共

係咪傻撚左

建制真心驚票債票償 已經開turbo抹黑

廢老支那豬真係無人性，見一隻殺一隻

鄺神支持住

我唔知趕唔趕我切 但係而家出緊去金鐘
如果我去到仲見到既話 我會去整走佢

策略分析
維穩機器咁樣屈法點睇都係得反效果
點解仲要激到人再嬲d
我真係唔明..

又砌人生豬肉屌你老母

唔好俾鄺仔見到 佢已經好心痛 再見到分分鐘崩潰

咪同佢地鬥屈囉，banner係邊區就直接話係果區建制議員做，係咁話佢地冷血兼冇人性，逼佢地澄清

個Banner係邊到
招巴絲整走佢

屌佢老母

擴充句子：
警方阻撓鄺俊宇 殺人兇手！

嘩好撚好笑
呢班支那狗如果再洗腦應該咩到做得出

唔好嬲，利用返佢地叫佢捐身家比黨

小心警察玩野

建議掛多塊白布上去
要拆一齊拆

就咁拆一陣屈你破壞財產

老屈唔洗譜

痴撚線 咩世界

可以唔洗拆，
係前面加多3個字:

建制話:

屌你老母
宜家班仆街真係黑白癲倒

班仆街唔撚係人

果班死港豬咪係真正嘅殺人兇手囉

重要屈人 好唔好意思啊？

唔好俾鄺仔睇到佢已經好大壓力

屌嗰班撚屌係咪個腦有事
好撚嬲

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

on 柒鳩 唔係鄺仔 611已經會有好多衝突， 好多市民比狗打

有冇人知邊個做？？

一睇就知無申請

邊度? 太古廣場？

終於有雪亮既眼睛👀

算唔算誹謗

有冇人印定d字改做林鄭?

仲唔拆撚左佢

屌你老母！班盲撐又喺度煽動情緒

大家小心

三毛今日既策略就係出動抹黑 年輕人既偶像
包括連登 今朝開始已經有幾個 年輕人既偶像被三毛抹黑

請各抗爭者提高警覺 不要助攻分化 不要分心
喺安全情況下 請協助清除依啲分化訊息

拆左未 未拆就組隊去拆

告都告撚左你地班連登先啦 仲告人 笑撚到

推

改做林奠黑警

今日可能好多家長帶小朋友出，今日冷靜d，聽日先清算佢地

整同掛既正仆街

附近嘅人拆走佢

唔係抽水 睇下先

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

確認拆咗之後，連仔可唔可以Del Post

好嬲呀

好心啦 低莊到講都冇人信既野都夠膽貼出黎

唔洗拆，直接改做林鄭

關鄺仔咩事係林鄭月娥殺人
係個政權殺人
腦殘嘅人有冇睇清楚發生緊咩事

大家小心

三毛今日既策略就係出動抹黑 年輕人既偶像
包括連登 今朝開始已經有幾個 年輕人既偶像被三毛抹黑
(鄺仔, Supper , 文青女神袁小姐, 達哥再被重提 , 應該仲有其他 )

請各抗爭者提高警覺 不要助攻分化 不要分心
喺安全情況下 請協助清除依啲分化訊息

即刻衝過去金鐘

拆左佢又好燒撚左佢又好快撚啲消失左佢

搵人痴返黑警淋病上去

蛇齋餅糉掌心雷黑警黑選舉主任同蠢人

拆撚左佢屌佢老母

on99，支持鄺神

睇黎鄺仔開始會俾人搞

有無巴打到咗? 睇相應該正正就係跳樓嗰個位

屌你啲人係咪戇鳩 殺人兇手係777同班黑警呀！！！

重諗住咁撚曬係屋企涼陣冷氣食個飯先出去維園, 屌你即係飛的出去

建制不嬲賤過狗

白痴

屌你班仆街老母啊！係咪人嚟㗎

係時候整長輩圖啦 唔可以比義士既犧牲冇價值

駁唔到

已被其他義士處理

位置金鐘道東行方向, C1出口轉左電車唔隔離

嗰幾塊白布好似似梅菜咁掛咗半係欄杆睇唔到字, 用膠索帶索係欄杆嘅, 遊行嗰時靜靜雞清走佢, 用鎖匙應該可以磨斷

另外現場好多黑衣人獻花, 有如有時間遊行前都嚟一嚟

bob叔ig見到
班狗冇性呀

班狗依家傳話烈士同鄺神講完電話講點過數後扮跳失手跌死
祝依班冚家鏟死無全屍

提示, 金鐘太古廣場地底百佳great有花店, 另外有好多黑衫兄弟姊妹都用紙摺

告得誹謗